今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

⚠️ 活動：

12.31 除夕倒數•和你嗌

日期：2020年12月31日 (星期四)
時間：23:50 -- 00:05
地點：每個人嘅屋企窗邊
活動：叫喊口號、一齊倒數迎接2021、
踏正12點一齊唱榮光

活動流程：
23:50 一齊叫喊口號,持續十分鐘
23:59 一齊倒數,迎接2021,繼續向前
00:00 新一年,踏正12點一齊唱榮光

目的：
1️⃣ 街坊手足互相加油打氣、互相激勵
2️⃣ 紀念12港人及其他身陷囹吾嘅手足
3️⃣ 母忘初衷,在新一年繼續為香港奮鬥

==================================
👉 活動注意事項

⚠️ 本頻道歡迎任何
支持民主自由的人參與今次活動

⚠️ 今次活動與David無關

⚠️ 活動期間請留意其他地區哨台,
本頻道不會轉發任何狗車/狗隻資訊

⚠️ 今次係和理非活動

==================================

今次活動街都唔使落，喺屋企就得，啱晒驚限聚驚病毒嘅大家!!!!

支持
低風險繼續抗爭

⚠️ 重要呼籲

一.

重有唔夠兩日就到除夕夜啦,
除夕夜仲未諗到點樣倒數迎接2021？？

不如參加今次嘅和你嗌倒數活動,
同屋苑/屋邨入面其他街坊手足一齊倒數啦
🥳🥳🥳🎉🎉🎉🥳🥳🥳🎉🎉🎉

二.

大家仲記唔記得19年除夕夜我地係點倒數嘅呢?!
今年因為疫情緣故,
唔可以再好似上年咁聚埋一齊倒數,
咁就不如喺窗邊同其他街坊手足一齊倒數啦
🥳🥳🥳🎉🎉🎉🥳🥳🥳🎉🎉🎉

三.

大家仲記唔記得喺19年嘅某段日子,
每晚10點全港各區都會有街坊手足嘅吶喊聲,
聽到街坊手足吶喊聲此起彼落,
彼此互相鼓勵,互相扶持,終有一日定會看見希望

「在晚星墜落徬徨午夜,
迷霧裡最遠處吹來號角聲」

🥳🥳🥳🎉🎉🎉🥳🥳🥳🎉🎉🎉

四.

大家一定要記住
唔係見到希望先去堅持,
而係堅持先至會見到希望,

大家一定要記住,
我地係一定唔可以輸俾絕望

就算璀璨奪目嘅香港被黑暗極權所吞噬,
也始終相信香港終有一天會重光

入tg channel:

樓主準備比差佬拉

幫手share開去 pleaseeeee 🙇‍♂️🙇‍♂️

港豬出晒街玩啦，點會留屋企

總有人喺屋企嘅

推！推！行動Po推

推重要po

疫情嚴重喎

喺屋企嗌，唔使出街，都算係咁啦

希望

推

ahh

109fghjcdew